當個女仔日日同你報告行蹤，係咪即係有機？

依家有個女仔日日同我報告行蹤，我已讀不回佢都繼續send相話我知係邊，係咪即係有機

分散投機

我都日日同 唔同女 報告行蹤 但無人理我

比晒信號叫你上啦 仲諗？

之前個女同事點呀樓主! update 下

聲東擊西

想同你close d掛

其實係同一個女仔，依家就係去到報告行蹤ge階段，但係我仲係未確定佢係有意思

咁都要問